想買電子鼓

小弟想買套慳位摺得埋嘅電子鼓 上網見到Roland 1kpx同td4kp

但搵黎搵去都係得啲小琴行有賣水貨 通利嗰啲都好似無貨咁 各位巴打有無咩推介? 嗰啲細鋪信唔信得過?

Pish

要質素保證又平嘅話等琴行開倉。我自己幫襯過覺得ok嘅小店係fun music centre，有時都會去買音樂gear，店主都幾nice。但係唔清楚有咩鼓型號，最好自己睇同問下。

Funmusic centre上過去問 感覺其實都Okay
不過始終細鋪 都係唔放心姐 不過始果搵黎搵去都無貨都會諗諗佢

我套td 11k用左6年，暫時未有問題

Td4好似停左產，但其實細琴行有咩問題，佢都係咁耐貨

攞貨*

買左未？ 想要我有部2手